{"translation-revision-date":"2024-08-15 14:11:44+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"Unblock Query Args":["D\u00e9bloquer les arguments de requ\u00eate"],"Unblock Query Arg":["D\u00e9bloquer l\u2019argument de requ\u00eate"],"Unblock":["D\u00e9bloquer"],"To prevent a greedy regular expression you can use %1$s to anchor it to the start of the Query Arg. For example: %2$s":["Pour \u00e9viter une expression r\u00e9guli\u00e8re gourmande, vous pouvez utiliser %1$s pour l\u2019ancrer au d\u00e9but de l\u2019argument de requ\u00eate. Par exemple\u00a0: %2$s"],"This feature allows you to log all query arguments that are used on your site and block them. This will help prevent search engines from crawling every variation of your pages with unrecognized query arguments and help save search engine crawl quota.":["Cette fonctionnalit\u00e9 vous permet d\u2019enregistrer dans le journal tous les arguments de requ\u00eate utilis\u00e9s sur votre site et de les bloquer. Cela aidera \u00e0 emp\u00eacher les moteurs de recherche d\u2019explorer chaque variation de vos pages avec des arguments de requ\u00eate non reconnus et contribuera \u00e0 \u00e9conomiser le quota d\u2019exploration des moteurs de recherche."],"This action will unblock this query arg.":["Cette action d\u00e9bloquera cet argument de requ\u00eate."],"This action will unblock the selected query args.":["Cette action d\u00e9bloquera les arguments de requ\u00eate s\u00e9lectionn\u00e9s."],"This action will permanently remove this query arg.":["Cette action supprimera d\u00e9finitivement cet argument de requ\u00eate."],"This action will permanently remove the selected query args.":["Cette action supprimera d\u00e9finitivement les arguments de requ\u00eate s\u00e9lectionn\u00e9s."],"This action will block this query arg.":["Cette action bloquera cet argument de requ\u00eate."],"This action will block the selected query args.":["Cette action bloquera les arguments de requ\u00eate s\u00e9lectionn\u00e9s."],"The query arg you've entered is already being blocked.":["L\u2019argument de requ\u00eate que vous avez saisi est d\u00e9j\u00e0 bloqu\u00e9."],"The query arg has been successfully unblocked.":["L\u2019argument de requ\u00eate a bien \u00e9t\u00e9 d\u00e9bloqu\u00e9."],"The query arg has been successfully deleted.":["L\u2019argument de requ\u00eate a bien \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9."],"The query arg has been successfully added to the blocklist.":["L\u2019argument de requ\u00eate a bien \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9 \u00e0 la liste de blocage."],"The \"Block key\" blocks both the key and all of its values, while \"Block Key & values\" lets you selectively block only certain values, without blocking the entire key.":["L\u2019option \u00ab\u00a0Bloquer la cl\u00e9\u00a0\u00bb bloque \u00e0 la fois la cl\u00e9 et toutes ses valeurs, tandis que l\u2019option \u00ab\u00a0Bloquer la cl\u00e9 et la valeur\u00a0\u00bb vous permet de bloquer s\u00e9lectivement certaines valeurs, sans bloquer la cl\u00e9 enti\u00e8re."],"Query Arg Monitoring":["Surveillance de l\u2019argument de requ\u00eate"],"Logs Retention":["Conservation des journaux"],"Enter one or multiple values":["Saisir une ou plusieurs valeurs"],"Delete Query Args":["Supprimer les arguments de requ\u00eate"],"Delete Query Arg":["Supprimer l\u2019argument de requ\u00eate"],"Blocked by regex: ":["Bloqu\u00e9 par regex\u00a0: "],"Block Query Args":["Bloquer les arguments de requ\u00eate"],"Block Query Arg":["Bloquer l\u2019argument de requ\u00eate"],"Block Key & Value":["Bloquer la cl\u00e9 et la valeur"],"Block Key":["Bloquer la cl\u00e9"],"Are you sure you want to unblock this query arg?":["Confirmez-vous que vous souhaitez d\u00e9bloquer cet argument de requ\u00eate\u00a0?"],"Are you sure you want to unblock these query args?":["Confirmez-vous que vous souhaitez d\u00e9bloquer ces arguments de requ\u00eate\u00a0?"],"Are you sure you want to block this query arg?":["Confirmez-vous que vous souhaitez bloquer cet argument de requ\u00eate\u00a0?"],"Are you sure you want to block these query args?":["Confirmez-vous que vous souhaitez bloquer ces arguments de requ\u00eate\u00a0?"],"An error occurred while trying to remove the query arg from the blocklist. Please try again later.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la tentative de retrait de l\u2019argument de requ\u00eate de la liste de blocage. Veuillez r\u00e9essayer ult\u00e9rieurement."],"An error occurred while trying to delete the query arg. Please try again later.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la tentative de suppression de l\u2019argument de requ\u00eate. Veuillez r\u00e9essayer ult\u00e9rieurement."],"An error occurred while trying to add the query arg to the blocklist. Please try again later.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la tentative d\u2019ajout de l\u2019argument de requ\u00eate \u00e0 la liste de blocage. Veuillez r\u00e9essayer ult\u00e9rieurement."],"Actions":["Actions"],"Unblocked":["Non bloqu\u00e9"],"Press enter to create a value":["Appuyez sur Entr\u00e9e pour cr\u00e9er une valeur"],"Are you sure you want to delete this query arg?":["Confirmez-vous que vous souhaitez supprimer cet argument de requ\u00eate\u00a0?"],"Open Your RSS Feed":["Ouvrir votre flux RSS"],"This option allows you to control whether %1$s should parse shortcodes when generating data such as the SEO title\/meta description. Enabling this setting may cause conflicts with third-party plugins\/themes. %2$s":["Cette option vous permet de contr\u00f4ler si %1$s doit analyser les codes courts lors de la g\u00e9n\u00e9ration des donn\u00e9es telles que le titre ou la m\u00e9ta description SEO. L\u2019activation de ce r\u00e9glage peut engendrer des conflits avec les extensions tierces ou les th\u00e8mes tiers. %2$s"],"This is a global feed of your site output in the RDF\/RSS 1.0 format. %1$s":["Il s\u2019agit d\u2019un flux global de sortie de votre site au format RDF\/RSS\u00a01.0. %1$s"],"This is a global feed of your site output in the Atom format. %1$s":["Il s\u2019agit d\u2019un flux global de sortie de votre site au format Atom. %1$s"],"The static posts page feed allows users to subscribe to any new content added to your blog page.":["Le flux de page des publications statiques permet aux utilisateurs et utilisatrices de s\u2019abonner aux notifications de nouveaux contenus ajout\u00e9s \u00e0 votre page de blog."],"The search feed allows visitors to subscribe to your content based on a specific search term.":["Le flux de recherche permet aux visiteurs et visiteuses de s\u2019abonner \u00e0 votre contenu en fonction d\u2019un terme de recherche sp\u00e9cifique."],"The post comments feed allows your users to subscribe to any new comments on a specific page or post.":["Les flux de commentaires de la publication permettent \u00e0 vos utilisateurs et utilisatrices de s\u2019abonner aux notifications de nouveaux commentaires sur une page ou une publication sp\u00e9cifique."],"The paginated RSS feeds are for any posts or pages that are paginated.":["Les flux RSS pagin\u00e9s concernent les publications ou pages qui sont pagin\u00e9es."],"The global RSS feed is how users subscribe to any new content that has been created on your site.":["Le flux RSS global indique si les utilisateurs et utilisatrices souhaitent s\u2019abonner aux notifications de nouveaux contenus cr\u00e9\u00e9s sur votre site."],"The global comments feed allows users to subscribe to any new comments added to your site.":["Le flux de commentaires globaux permet aux utilisateurs et utilisatrices de s\u2019abonner aux notifications de nouveaux commentaires ajout\u00e9s sur votre site."],"The authors feed allows your users to subscribe to any new content written by a specific author.":["Le flux d\u2019auteurs et d\u2019autrices permet \u00e0 vos utilisateurs et utilisatrices de s\u2019abonner aux notifications des nouveaux contenus r\u00e9dig\u00e9s par un auteur ou une autrice sp\u00e9cifique."],"The attachments feed allows users to subscribe to any changes to your site made to media file categories.":["Le flux des fichiers joints permet \u00e0 l\u2019utilisateur ou l\u2019utilisatrice de s\u2019abonner aux notifications de modifications apport\u00e9es \u00e0 votre site dans les cat\u00e9gories de fichiers m\u00e9dia."],"Taxonomy Feeds":["Flux de taxonomie"],"Static Posts Page Feed":["Flux de page des publications statiques"],"Select which Taxonomies should include an RSS feed.":["S\u00e9lectionnez les taxonomies qui doivent contenir un flux RSS."],"Select which post type archives should include an RSS feed. This only applies to post types that include an archive page.":["S\u00e9lectionnez les archives de type de publication qui doivent contenir un flux RSS. Cela s\u2019applique uniquement aux types de publication comportant une page d\u2019archive."],"Search Feed":["Flux de recherche"],"Run Shortcodes":["Ex\u00e9cuter des codes courts"],"Disabling unnecessary RSS feeds can help save search engine crawl quota and speed up content indexing for larger sites. If you choose to disable any feeds, those feed links will automatically redirect to your homepage or applicable archive page.":["D\u00e9sactiver les flux RSS inutiles peut aider \u00e0 \u00e9conomiser le quota d\u2019exploration des moteurs de recherche et \u00e0 acc\u00e9l\u00e9rer l\u2019indexation du contenu pour les grands sites. Si vous choisissez de d\u00e9sactiver des flux, ces liens de flux seront automatiquement redirig\u00e9s vers votre page d\u2019accueil ou la page d\u2019archive applicable."],"RDF\/RSS 1.0 Feed":["Flux RDF\/RSS\u00a01.0"],"Post Type Archive Feeds":["Flux des archives du type de publication"],"Post Comment Feeds":["Flux de commentaires de la publication"],"Paginated RSS Feeds":["Flux RSS pagin\u00e9s"],"Open Your Static Posts Page RSS Feed":["Ouvrir le flux RSS de page de publications statique"],"Open Your Comments RSS Feed":["Ouvrir votre flux RSS de commentaires"],"Open Your Atom Feed":["Ouvrir votre flux Atom"],"NOTE: Enabling this setting may cause conflicts with third-party plugins\/themes. %1$s":["NOTE\u00a0: l\u2019activation de ce param\u00e8tre risque de g\u00e9n\u00e9rer des conflits avec des extensions\/th\u00e8mes tiers. %1$s"],"Include All Post Type Archives":["Inclure toutes les archives de types de publications"],"Global RSS Feed":["Flux RSS global"],"Global Comments RSS Feed":["Flux RSS global des commentaires"],"Disabling the global RSS feed is NOT recommended. This will prevent users from subscribing to your content and can hurt your SEO rankings.":["Il N\u2019EST PAS recommand\u00e9 de d\u00e9sactiver le flux RSS global. Cela emp\u00eache les utilisateurs et utilisatrices de s\u2019abonner \u00e0 votre contenu et peut impacter n\u00e9gativement votre classement SEO."],"Crawl Cleanup":["Nettoyage de l\u2019exploration"],"Author Feeds":["Flux de l\u2019auteur\/autrice"],"Attachments Feed":["Flux des fichiers joints"],"Atom Feed":["Flux Atom"],"The regex syntax is invalid.":["La syntaxe regex n\u2019est pas valide."],"Key":["Cl\u00e9"],"Select a Value or Add a New One":["S\u00e9lectionner une valeur ou en ajouter une nouvelle"],"The dollar symbol %1$s should be at the end. For example: %2$s":["Le symbole de dollar %1$s doit \u00eatre plac\u00e9 \u00e0 la fin. Par exemple\u00a0: %2$s"],"Value":["Valeur"],"Last Accessed":["Dernier acc\u00e8s"],"at":["\u00e0"],"The caret %1$s should be at the start. For example: %2$s":["L\u2019accent circonflexe %1$s doit \u00eatre plac\u00e9 au d\u00e9but. Par exemple\u00a0: %2$s"],"Regex":["Regex"],"Forever":["Toujours"],"1 week":["1\u00a0semaine"],"1 day":["1\u00a0jour"],"1 hour":["1 heure"],"No, I changed my mind":["Non, j\u2019ai chang\u00e9 d\u2019avis"],"Are you sure you want to delete these query args?":["Confirmez-vous que vous souhaitez supprimer ces arguments de requ\u00eate\u00a0?"],"Hits":["Nombre d\u2019acc\u00e8s"],"Open Your RDF Feed":["Ouvrir votre flux RDF"],"Include All Taxonomies":["Inclure toutes les taxonomies"],"A Description tag is required in order to properly display your meta descriptions on your site.":["Une balise description est obligatoire pour afficher correctement les m\u00e9ta descriptions sur votre site."],"Choose whether %1$s should output the required schema markup that Google needs to generate a sitelinks search box.":["Choisissez si %1$s doit afficher la balise sch\u00e9ma n\u00e9cessaire dont Google a besoin pour g\u00e9n\u00e9rer un champ de recherche des liens annexes."],"Enable Sitelinks Search Box":["Activer le champ de recherche des liens annexes"],"Dynamically Generate Meta Keywords":["G\u00e9n\u00e9rer dynamiquement des mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Use Meta Keywords":["Utiliser des mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Global Robots Meta":["M\u00e9ta robots globaux"],"Delete":["Supprimer"],"Exclude Posts \/ Pages":["Exclure les articles \/ pages"],"URL":["URL"],"Exclude Terms":["Exclure les termes"],"Use Content for Autogenerated Descriptions":["Utiliser le contenu pour les descriptions g\u00e9n\u00e9r\u00e9es automatiquement\u00a0:"],"Yes":["Oui"],"No":["Aucune"],"Advanced Settings":["R\u00e9glages avanc\u00e9s"],"Autogenerate Descriptions":["Autog\u00e9n\u00e9rer les descriptions"],"Use Tags for Meta Keywords":["Utiliser des \u00e9tiquettes pour les mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Use Categories for Meta Keywords":["Utiliser des cat\u00e9gories pour les mots-cl\u00e9s m\u00e9ta"],"Paged Format":["Format pagin\u00e9"],"Description Format":["Format de la description"],"No Pagination for Canonical URLs":["Aucune pagination pour les URL canoniques"],"This string gets appended to the titles and descriptions of paginated pages (like term or archive pages).":["Cette chaine est ajout\u00e9e aux titres et descriptions de pages num\u00e9rot\u00e9es (comme les pages de termes ou d\u2019archives)."],"Check this if you want your keywords on your Posts page (set in WordPress under Settings, Reading, Front Page Displays) and your archive pages to be dynamically generated from the keywords of the posts showing on that page. If unchecked, it will use the keywords set in the edit page screen for the posts page.":["Cochez cette option si vous souhaitez que vos mots-cl\u00e9s de votre page Articles (d\u00e9finis dans WordPress sous R\u00e9glages, Lecture, Affichage de la page d'accueil) et vos pages d'archive soient g\u00e9n\u00e9r\u00e9s dynamiquement \u00e0 partir des mots-cl\u00e9s des articles affich\u00e9s sur cette page. Si cette option n'est pas coch\u00e9e, elle utilisera les mots-cl\u00e9s d\u00e9finis dans l'\u00e9cran de modification de la page pour la page des articles."],"Check this if you want your tags for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Cochez ceci si vous souhaitez que les \u00e9tiquettes d\u2019un article donn\u00e9 soient utilis\u00e9es comme balise m\u00e9ta de mots-cl\u00e9s de cet article (en plus des mots-cl\u00e9s que vous avez sp\u00e9cifi\u00e9 dans l\u2019outil d\u2019\u00e9dition d\u2019article)."],"Check this if you want your categories for a given post used as the Meta Keywords for this post (in addition to any keywords you specify on the Edit Post screen).":["Cochez ceci si vous souhaitez que les cat\u00e9gories d\u2019un article donn\u00e9 soient utilis\u00e9es comme balise m\u00e9ta de mots-cl\u00e9s (en plus des mots-cl\u00e9s que vous avez sp\u00e9cifi\u00e9 dans l\u2019outil d\u2019\u00e9dition d\u2019article)."],"This option allows you to toggle the use of Meta Keywords throughout the whole of the site.":["Cette option vous permet d\u2019activer ou d\u00e9sactiver l\u2019utilisation de la balise m\u00e9ta de mots-cl\u00e9s pour l\u2019ensemble du site."]}},"comment":{"reference":"dist\/Lite\/assets\/js\/Advanced.D0yTKUNe.js"}}